有冇人覺得連登尾機過高登太多？

高登仔08年自認係中國人
同反共基地連登相映成趣
論壇老野同連登仔真係冇得比

呢個真

打少陣飛機

邊度五毛搵得多啲？

但我個童年都係晒高登

我都係
個時仲暗戀娘娘

兔女郎？

小美麗？

巴打都有返咁上下年紀

定手撕雞

仲玩小美麗
人地智商有問題架

拾下柒下

邊個就唔講啦
全部都係童年回憶

魯爾十號都冇

七號先岩

呢條女好後期既啦
都唔入流
不過我點會無呀

以前高登有個粗口味貓女 (掩住口影相) 好撚正 02/03年左右

依家高登好多舊POST睇唔返

暗戀老娘？

上面咪話唔好
港父唔好八掛啦

連登果班未又係高登
係管理層垃圾